好似已經無人再關心pm2.5問題

明明呢排都係全香港超晒標

今日全香港仲全紅

個post都冇人推
前排新年冇咁差

習慣咗

香港人咩都三分鐘熱度

日日開機

北京紫色

一直mon緊空氣質素 已準備n95

係日本買左清新機

以家日日對住藍天日雪